幫蘇惠德 登上The Magnitsky Act

Solomon Yue

第一個登榜法官

推

送佢一程

蘇惠德

香淑嫻 蘇惠德

所羅門

用口水破壞法治

必須制裁

蘇官

同堆幫黑警簽搜查令搶輪姦案受害人病歷紀錄個官
呢條友都要制裁

有無佢哋資料

整合完一次交
推畀gphone
等美國制裁

呢單野報紙APPLE有講
只係搜查令無公開UPLOAD, 有無知內情的人幫手篤

pish

蘇惠德另一貢獻係重罰潘樂陶二萬元
真係重到呢
經呢條友判的反修例示威者全部長期監禁

呢個真係要搵icac

蘇官會唔會問：司長 唔知我咁樣審 岩唔岩呢？

早抖 蘇官

有啲似愛回家
陳嘉輝扮個 律師

骨摩寧 蘇官

早晨 蘇官

早晨